{
  "+ Entry": "+条目",
  "-- Default --": "-- 默认 --",
  "Action": "作用",
  "Action Config Groups": "作用组配置",
  "Actions": "作用",
  "Actions Error Message": "作用错误信息",
  "Add": "添加",
  "Add Classes": "添加类",
  "Add Components": "添加组件",
  "Add Site Group": "添加站点组",
  "Add Template": "添加模板",
  "Add Transformation": "添加转换",
  "Additional Attributes": "附加属性",
  "Additional Properties": "附加属性",
  "Advanced": "高级",
  "Agent Target": "代理目标",
  "Agents": "代理",
  "Alert Class": "报警类别",
  "Algorithm": "算法",
  "Alias": "别名",
  "Allow Fullscreen": "允许全屏",
  "Allowed Parameters": "允许的参数",
  "Allowed Paths": "允许的路径",
  "Allowed Properties": "允许的属性",
  "Allowed Roots": "允许的根目录",
  "Already Optimized": "已优化",
  "Alt Text": "备选文本",
  "Alternative text...": "备选案文。",
  "An unexpected exception occurred rendering the response.": "渲染响应时出现异常。",
  "Apache Sling": "Apache Sling",
  "Apache Software Foundation": "Apache软件基金会",
  "Async Delivery": "异步发送",
  "Auto Checkout": "自动检出",
  "Available Component Types": "可用的组件",
  "Base Page": "基础页面",
  "Base Path": "基础路径",
  "Before {0}": "在{0}前",
  "Blog Post": "博客文章",
  "Bootstrap CSS Policy": "Bootstrap CSS策略",
  "Bottom Center": "底部中间",
  "Bottom Left": "左下角",
  "Bottom Right": "右下角",
  "Browse / Drag File(s)": "浏览/拖动文件",
  "Bucket": "数据文件夹",
  "Bulk Publication": "批量发布",
  "Bulk Replace": "批量替换",
  "Button Class": "按钮类",
  "CMS - Base Page": "CMS--基础页面",
  "CMS - Editor Page": "CMS--编辑页面",
  "CMS - Error Page": "CMS - 错误页面",
  "CMS - Fragment Page": "CMS - 片段页面",
  "CMS - Modal Page": "CMS - 模态页面",
  "CMS Reference": "CMS参引",
  "CONTENT_DISTRIBUTION": "内容分发",
  "CTA Class": "CTA类",
  "CTA Classes": "CTA类",
  "CTA Link": "CTA超链接",
  "Call to Action": "响应动作",
  "Cancel": "取消",
  "Canonical": "规范",
  "Center": "居中",
  "Center Left": "中间偏左",
  "Center Right": "中间偏右",
  "Change Password": "修改密码",
  "Check Field Class": "检查字段类",
  "Check Input Class": "检查输入类",
  "Check Label Class": "检查标签类",
  "Checkin": "检入",
  "Close": "关闭",
  "Code": "代码",
  "Code Block": "代码块",
  "Color": "颜色",
  "Column Control": "列控制",
  "Columns": "列",
  "Comment": "评论",
  "Community": "社区",
  "Component": "组件",
  "Component Configurations": "组件配置",
  "Component Policies": "组件策略",
  "Config": "配置",
  "Config Context": "配置文件夹",
  "Configuration": "站点属性",
  "Configuration Fields": "配置字段",
  "Configuration Type": "配置类型",
  "Configurations": "配置",
  "Configure Site": "配置站点",
  "Connection Timeout": "连接超时",
  "Contact Form": "表格连接",
  "Container": "容器",
  "Container Class": "容器类",
  "Content": "内容",
  "Content Not Published": "未发布内容",
  "Content Packages": "安装包管理",
  "Content Published": "已发布内容",
  "Content Type": "内容类型",
  "Copy": "复制",
  "Core schema meta-schema": "核心模式元模式",
  "Count": "计数",
  "Create Authorizable Folder": "新建用户权限文件夹",
  "Create Config": "新建配置",
  "Create Folder": "新建文件夹",
  "Create Group": "新建组",
  "Create Language": "新建语言",
  "Create Mapping": "新建映射",
  "Create Page": "新建页面",
  "Create Site": "新建站点",
  "Create Taxonomy": "新建标签",
  "Create User": "新建用户",
  "Create User Generated Content": "新建用户生成内容",
  "Create Version": "新建快照",
  "Create i18n Entry": "新建i18n条目",
  "Created": "创建时间",
  "Current Position": "当前位置",
  "Date": "日期",
  "Date/Time": "日期/时间",
  "Datetime Local": "本地时间",
  "Default": "默认",
  "Default File Editor": "默认文件编辑器",
  "Default Layout": "默认布局",
  "Default Policy": "默认策略",
  "Default Site Configuration": "默认站点配置",
  "Delete": "删除",
  "Delete Content": "删除内容",
  "Delete File": "删除文件",
  "Delete Folder": "删除文件夹",
  "Delete Group": "删除分组",
  "Delete Mapping": "删除映射",
  "Delete Page": "删除页面",
  "Delete Site Config": "删除站点配置",
  "Delete Site Group": "删除站点组",
  "Delete Taxonomy Item": "删除标签",
  "Delete Template": "删除模板",
  "Delete Transformation": "删除转换",
  "Delete User": "删除用户",
  "Delete User Generated Content": "删除用户生成内容",
  "Delete i18n Dictionary": "删除i18n条目",
  "Delete the specified page": "删除该页面",
  "Delete the specified site": "删除该站点",
  "Description": "SEO描述",
  "Destination:": "问题:",
  "Disabled": "已禁用",
  "Disabled Reason": "禁用原因",
  "Display": "显示",
  "Do not fill this out!": "无法填入相应内容！",
  "Do you want to delete:": "我想删除:",
  "Do you want to publish:": "我想发表:",
  "Do you want to reorder:": "你们想重新安排:",
  "Do you want to unpublish:": "你们想发表:",
  "DocType": "文件类型",
  "Download file": "下载文件",
  "Drop invalid queue items": "删除无效队列",
  "Edit": "编辑",
  "Edit Configuration": "编辑配置",
  "Edit Configuration Properties": "编辑配置属性",
  "Edit Dictionary Properties": "编辑字典属性",
  "Edit File": "编辑文件",
  "Edit File Properties": "编辑文件属性",
  "Edit Folder": "编辑文件夹",
  "Edit Folder Properties": "编辑文件夹属性",
  "Edit Language": "修改语言",
  "Edit Mapping": "编辑映射",
  "Edit Page": "编辑页面",
  "Edit Page Properties": "编辑页面属性",
  "Edit Properties": "编辑属性",
  "Edit Site": "编辑站点",
  "Edit Site Group": "编辑站点组",
  "Edit Site Group Properties": "编辑站点组属性",
  "Edit Site Properties": "编辑站点属性",
  "Edit Taxonomy Item": "编辑标签",
  "Edit Template": "编辑模板",
  "Edit Transformation": "编辑转换",
  "Email": "电子邮件",
  "Enabled": "已启用",
  "Endpoint URL": "端点URL",
  "Endpoints": "端点",
  "Error Message": "错误信息",
  "Error Page": "错误页面",
  "Exact Match": "完整匹配",
  "Exception": "异常情况",
  "Existing Path:": "现有的 Path:",
  "Exporters": "输出器",
  "Extract File Metadata": "提取文件元数据",
  "Field Class": "字段类",
  "Field Config Groups": "字段组配置",
  "Field Group Class": "字段组类",
  "Field Required Class": "字段必填类",
  "Fields": "字段",
  "Fields Error Message": "字段错误信息",
  "Fieldset": "字段集",
  "File": "文件",
  "File Cannot be Optimized": "文件无法被优化",
  "File Configurations": "文件配置",
  "File Editors": "文件编辑器",
  "File Metadata": "文件元数据",
  "Find": "查找",
  "Find Content": "查找内容",
  "Finished": "完成",
  "First": "最前",
  "Floating Point (Double)": "浮点数值（双精度）",
  "Folder": "文件夹",
  "Forbidden": "禁止访问",
  "Form": "表格",
  "Form Class": "表格类",
  "Form ID": "表格ID",
  "Format": "格式",
  "Forum Post": "论坛帖子",
  "Forward": "转发",
  "Fragment": "片段",
  "Frame Source": "页面分栏源文件",
  "From": "来源",
  "Global": "全局",
  "Grid": "平铺",
  "Group": "组",
  "Group Members": "组成员",
  "Group Membership": "隶属组",
  "Header 1": "标题1",
  "Header 2": "标题2",
  "Header 3": "标题3",
  "Header 4": "标题4",
  "Header 5": "标题5",
  "Height": "高度",
  "Help": "帮助",
  "Hidden": "隐藏",
  "Hide in Sitemap": "在站点地图里隐藏",
  "Home": "首页",
  "Home Label": "主页标签",
  "Honeypot": "蜜罐",
  "Honeypot Name": "蜜罐名称",
  "IFrame": "内嵌框架",
  "IFrame Class": "内嵌框架类",
  "Image": "图片",
  "Image Class": "图片类",
  "Image Classes": "图像类",
  "Image Source": "图片源地址",
  "Importers": "导入器",
  "Include Pagination": "包含分页",
  "Info": "信息",
  "Input Class": "输入类",
  "Input Type": "输入类型",
  "Insights": "自测",
  "Integer": "整型",
  "Intermediate Path": "中间路径",
  "Internal Redirect": "内部重定向",
  "Internationalization (i18n)": "国际化管理",
  "Is Deep": "是否包含子路径",
  "Item Class": "条目类别",
  "Item Tag": "条目标签",
  "JAR": "JAR",
  "JCR XML": "JCR XML",
  "JSON": "JSON",
  "Job": "任务",
  "Jobs": "任务管理",
  "Job Name": "任务名称",
  "Jpeg": "JPEG",
  "Key": "密钥",
  "Keywords": "SEO关键词",
  "Label": "标签",
  "Language": "语言",
  "Last": "最后",
  "Last Modified": "最近修改",
  "Last Publication": "最近发布",
  "Last Publication By": "最近发布者",
  "Last Publication Type": "最近发布操作",
  "Layout": "布局",
  "Legend": "图例",
  "Level": "等级",
  "Licensing": "许可证",
  "Limit": "限制",
  "Link": "链接",
  "List": "列表",
  "List Class": "列表类",
  "List Jobs": "任务列表",
  "List Tag": "标签列表",
  "Load Content": "内容导入",
  "Loading content under path": "内容导入的路径",
  "Loads content using the Sling Post Servlet Import.": "使用 Sling Post Servlet 进行内容导入。",
  "Locale": "区域",
  "Log Level": "日志级别",
  "Login": "登录",
  "Login?": "是否登录？",
  "Logout": "注销",
  "Logs": "日志",
  "MIME Type": "MIME类型",
  "MIME Types": "MIME类型列表",
  "Make Versionable": "启用快照",
  "Manage": "管理",
  "Manage Versions": "管理快照",
  "Mapping": "映射",
  "Mappings": "站点映射",
  "Match": "匹配表达式",
  "Max Grade Level": "最高级别",
  "Maximum Grade Level": "最高级别",
  "Members": "成员",
  "Membership": "隶属于",
  "Message": "消息",
  "Min Grade Level": "最低级别",
  "Minimum Grade Level": "最低级别",
  "Mode": "模式",
  "Month": "月",
  "Move": "移动",
  "Move / Copy Config": "移动/复制配置",
  "Move / Copy File": "移动/复制文件",
  "Move / Copy Folder": "移动/复制文件夹",
  "Move / Copy Group": "移动/复制组",
  "Move / Copy Mapping": "移动/复制映射",
  "Move / Copy Page": "移动/复制页面",
  "Move / Copy Site": "移动/复制站点",
  "Move / Copy Site Group": "移动/复制站点组",
  "Move / Copy Taxonomy Item": "移动/复制标签",
  "Move / Copy Template": "移动/复制模板",
  "Move / Copy Transformation": "移动/复制转换",
  "Move / Copy User": "移动/复制用户",
  "Move/Copy Content": "移动/复制内容",
  "MultiSelect": "多选",
  "Multiple Select?": "可多选",
  "Name": "名称",
  "New Password": "新密码",
  "New Window": "新窗口",
  "No": "否",
  "No Results": "无搜索结果",
  "No Selection Message": "没有找到所选信息",
  "No editor configured for {0}!": "编辑{0}配置的编辑器不存在！",
  "Node Browser": "存储库管理",
  "Node Name": "节点名称",
  "Not Found": "资源不存在",
  "Not Published": "未发布",
  "Number": "数量",
  "Open": "打开",
  "Open In New Window?": "在新窗口打开？",
  "Operation": "操作",
  "Optimize": "优化文件",
  "Optimize File": "优化文件",
  "Optimize Files": "优化文件列表",
  "Optimized Size": "优化空间大小",
  "Options": "选项",
  "Order": "顺序",
  "Original Size": "原始尺寸",
  "Other": "其他",
  "Override Type": "覆盖类型",
  "PNG": "PNG",
  "Package Builder Target": "包生成器目标",
  "Page": "页面",
  "Page Item Class": "页面条目类",
  "Page Template": "页面模板",
  "PageLink Class": "页面链接类",
  "Pagination Class": "分页器类",
  "Paragraph": "段落",
  "Password": "密码",
  "Password Label": "密码标签",
  "Path": "路径",
  "Path Depth": "路径深度",
  "Path Pattern": "路径模式",
  "Paths": "路径",
  "Pattern": "模式",
  "Placeholder": "占位符",
  "Policy": "策略",
  "Policy Path": "路径策略",
  "Position": "位置",
  "Predecessors": "上一快照",
  "Preview": "预览",
  "Primary URL": "主URL",
  "Priority Queues": "优先队列",
  "Profile": "配置",
  "Profile Properties": "配置属性",
  "Progress": "进展",
  "Progress Log": "进度日志",
  "Properties": "属性",
  "Property": "属性",
  "Provider Config Groups": "提供者组配置",
  "Providers": "提供者",
  "Publication": "内容分发",
  "Publication Agent": "分发代理",
  "Publication Agents": "分发代理列表",
  "Publication Exporter": "分发输出器",
  "Publication Exporters": "分发输出器列表",
  "Publication Importer": "分发导入器",
  "Publication Importers": "分发导入器列表",
  "Publication Mode": "分发模式",
  "Publication Status": "分发状态",
  "Publish": "发布",
  "Published": "发布状态",
  "Published Date": "发布日期",
  "Pull Items": "拉取条目",
  "Query": "查询",
  "Queue": "队列",
  "Queue Processing Enabled": "已启用队列处理",
  "Queue Provider": "队列提供者",
  "Radio / Checkbox": "单选/复选框",
  "Reason": "原因",
  "Recent Content": "最近修改",
  "Redirect": "重定向",
  "Reference": "引用",
  "Reference - Base Page": "引用 - 基础页",
  "Reference - Blog Post Page": "引用 - 博客文章页",
  "Reference Source": "引用源地址",
  "References": "引用列表",
  "Referrer": "来源",
  "Regular Expression": "正则表达式",
  "Reload Container": "重新加载容器",
  "Remove": "移除",
  "Remove Job": "移除任务",
  "Reorder": "排序",
  "Replace": "替换",
  "Replace Properties": "替换属性",
  "Replacement Path": "替换路径",
  "Replacing properties under path:": "拆除道路下的财产:",
  "Reply": "回复",
  "Republish": "重新发布",
  "Request Authorization Strategy Target": "授权策略请求",
  "Request Parameters": "请求参数",
  "Request Password Reset": "请求重置密码",
  "Required": "必填项",
  "Required Textarea": "必填文本区",
  "Reset Password": "重置密码",
  "Reset Timeout": "重置时间超时",
  "Restore": "还原",
  "Restore Original": "还原初始快照",
  "Restore Version": "还原快照",
  "Restore the content to {0}": "还原内容到{0}",
  "Result Class": "结果类",
  "Result Header Class": "结果标题类",
  "Result Message": "结果信息",
  "Review User Generated Content": "审查用户生成内容",
  "Rewrite Configuration": "可重写配置",
  "Rewriter": "重写器",
  "Rewritten Attributes": "可重写属性",
  "Rich Text Editor": "富文本编辑器",
  "Row Class": "行类",
  "STANDALONE": "单独实例",
  "Same Window": "同一窗口",
  "Save": "保存",
  "Save As": "另存为",
  "Save File": "保存文件",
  "Save i18n Dictionary": "保存I18n字典",
  "Savings": "保存中",
  "Search": "搜索",
  "Search Class": "搜索类",
  "Search Form": "搜索表格",
  "Select": "选择",
  "Select Component": "选择组件",
  "Select Job": "选择任务",
  "Select Policy": "选择策略",
  "Select Position:": "当选:",
  "Selection": "选择",
  "Send Main": "发送主要的",
  "Set Profile Properties": "设置配置属性",
  "Signup": "注册",
  "Single Select": "单选",
  "Site": "站点",
  "Site Configurations": "站点配置",
  "Site Content": "站点内容",
  "Site Group": "站点组",
  "Site Settings": "站点设置",
  "Sites": "站点列表",
  "Sling CMS": "Sling CMS",
  "Sling CMS - Combobox": "Sling CMS - 组合框",
  "Sling CMS - Component Configuration": "Sling CMS - 组件配置",
  "Sling CMS - Component Policies": "Sling CMS - 组件策略列表",
  "Sling CMS - Component Policy": "Sling CMS - 组件策略",
  "Sling CMS - Config Parameter": "Sling CMS - 配置参数",
  "Sling CMS - File Editor": "Sling CMS - 文件编辑器",
  "Sling CMS - File Metadata": "Sling CMS - 文件元数据",
  "Sling CMS - Hidden Field": "Sling CMS - 隐藏字段",
  "Sling CMS - Input Field": "Sling CMS - 输入字段",
  "Sling CMS - Members": "Sling CMS - 用户成员",
  "Sling CMS - Membership": "Sling CMS - 用户隶属配置",
  "Sling CMS - Policy Configuration": "Sling CMS - 策略配置",
  "Sling CMS - Publication Field": "Sling CMS - 发布字段",
  "Sling CMS - Readability Configuration": "Sling CMS - 可读性配置",
  "Sling CMS - Rewriter": "Sling CMS - 重写器",
  "Sling CMS - Rewriter Configuration": "Sling CMS - 重写器配置",
  "Sling CMS - Select Field": "Sling CMS - 选择字段",
  "Sling CMS - Site Settings": "Sling CMS - 站点设置",
  "Sling CMS - Taxonomy Field": "Sling CMS - 标签字段",
  "Sling CMS - Template Configuration": "Sling CMS - 模板配置",
  "Sling CMS - Templates Configuration": "Sling CMS - 模板配置列表",
  "Sling CMS - Textarea Field": "Sling CMS - 文本区字段",
  "Sling CMS - Transformation Configuration": "Sling CMS - 转换配置",
  "Sling CMS - Transformation Crop Handler": "Sling CMS - 批量转换处理程序",
  "Sling CMS - Transformation Size Handler": "Sling CMS - 大小转换处理程序",
  "Sling CMS - Transformations Configuration": "Sling CMS - 转换配置列表",
  "Sling CMS Thumbnails": "Sling CMS - 缩略图",
  "Start": "启动",
  "Start Job": "新增任务",
  "Started": "开始",
  "State": "状态",
  "Static Content": "静态资源",
  "Status": "当前状态",
  "String": "字符串",
  "Style Option": "样式选项",
  "Style Options": "样式选项列表",
  "Style Wrapper": "样式封装器",
  "Subject": "主题",
  "Submit Class": "提交类",
  "Submit Label": "提交标签",
  "Submit Text": "提交文本",
  "Subpath": "子路径",
  "Subsitution String": "替换字符串",
  "Success Action": "操作成功动作",
  "Success Message": "操作成功消息",
  "Success Page": "操作成功页面",
  "Successors": "下一快照",
  "Suffix Header": "标题后缀",
  "Suffix Resource": "后缀资源",
  "Suffix Resource Property": "后缀资源属性",
  "System Console": "Web 控制台",
  "Table": "列表",
  "Tag": "标签",
  "Tag Page": "标签页",
  "Tag Root": "标签根目录",
  "Tags": "标签列表",
  "Target Path": "目标路径",
  "Taxonomy": "标签管理",
  "Taxonomy Item": "标签条目",
  "Taxonomy Root": "标签根目录",
  "Telephone": "电话",
  "Template": "模板",
  "Template Content": "模板内容",
  "Templates": "模板列表",
  "Term": "搜索关键词",
  "Test": "测试",
  "Test Form": "测试表格",
  "Text": "文本",
  "Text Field": "文本字段",
  "Textarea": "文本区域",
  "The requested content was not found.": "没有找到请求的内容。",
  "This is a full-featured Content Management System built using the Apache Sling Framework! To begin, select Manage >> Site on the left to add your first website.": "基于 Apache Sling 框架，多功能内容管理系统。如果需要新增站点，请在左侧菜单依次点击“管理”，“站点列表”，然后新增站点或站点组即可。",
  "Thumbnail": "缩略图",
  "Time": "时间",
  "Title": "标题",
  "To": "到",
  "Tools": "工具",
  "Top Center": "顶部中间",
  "Top Left": "左上角",
  "Top Right": "右上角",
  "Transformation": "变换",
  "Transformation Format": "变换处理格式",
  "Transformation Handlers": "变换处理程序",
  "Transformation Name": "变换处理名称",
  "Transformations": "变换处理列表",
  "Transport Secret Provider Target": "传输目标提供者密码",
  "Type": "类型",
  "URL": "URL",
  "Unauthorized": "未授权",
  "Unexpected Exception": "意外的异常",
  "Unpublish": "取消发布",
  "Update Mapping": "更新映射",
  "Update Profile": "更新配置文件",
  "Update Properties": "更新属性",
  "Update References?": "更新引用？",
  "Update User Generated Content": "更新用户生成内容",
  "Upload File": "上传文件",
  "User": "用户",
  "User Agent": "用户代理",
  "User Generated": "访客留言",
  "User Generated Content": "用户生成内容",
  "User IP": "用户IP",
  "User Profile": "用户资料",
  "User Status": "用户状态",
  "Username Label": "用户名标签",
  "Users & Groups": "用户和组",
  "Users / Groups": "用户/用户组",
  "Value": "值",
  "Version": "快照",
  "View Insights": "查看自测",
  "View Job": "查看任务",
  "View References": "查看引用",
  "Welcome to the Apache Sling CMS!": "欢迎使用 Apache Sling CMS！",
  "Width": "宽度",
  "Wrap In Container?": "包裹在容器中？",
  "Wrap in Page?": "包裹在页面中？",
  "Wrapper Class": "封装器类",
  "Wrapper Classes": "封装器类列表",
  "XML": "XML",
  "Yes": "是",
  "You cannot access the requested resource.": "无法访问所请求资源。",
  "ZIP": "ZIP",
  "i18n": "i18n",
  "i18n Code": "i18n代码",
  "i18n Dictionaries": "i18n 字典",
  "i18n Dictionarties": "i18n 词典列表",
  "i18n Dictionary": "i18n 词典",
  "i18n Dictionary Entries": "i18n 词典条目",
  "N/A": "不适用",
  "UGC": "用户生成内容",
  "Alternative text…": "替代文本…",
  "Destination": "目的路径",
  "Do you want to delete": "您是否要删除",
  "Do you want to publish": "您是否要发布",
  "Do you want to reorder": "您是否要重排序",
  "Do you want to unpublish": "您是否要取消发布",
  "Existing Path": "存在路径",
  "Replacing properties under path": "替换此路径内所有资源的属性",
  "Select Position": "选择位置",
  "None": "",
  "Create": "",
  "Delete Rendition": "",
  "Download Rendition": "",
  "Rendition": "",
  "Rendition Name": "",
  "Renditions": "",
  "Debug Query": "",
  "Duration": "",
  "Plan": "",
  "Popular Queries": "",
  "Query Debugger": "",
  "Query Language": "",
  "Query Statement": "",
  "Slow Queries": ""
}